動物森友會新手post

利申第一日玩

我都係

利申今晚買game

一同討論

依家先玩追唔追到進度?

未買GAME

有咩進度追
你趕住爆機？

人地D島咁靚

靚唔靚睇有冇心機整

嗨 第6日

我今日第六日

開返個新手tg gp 好冇？

支持

好呀

想入新手gp 者請留tg

想入

Tg?

第5日

第4日 等緊聽日入市炒股

第二日

今日去完人地到釣魚，儲埋啲錢就等聽日

釣左3個鐘 賣魚都賣左20萬

第9日

我釣咗個幾鐘咋，尋日刷櫻花刷到5點，都係未齊

拎到整島個app之後就hea住玩
之前剩係釣魚釣咗100hr

留名第二日 等緊商店開 無咩做

想問係朋友島拎樹苗返自己島種
係咪唔會出果實？

有冇人有三角琴

利申玩左2個禮拜開始覺悶

果樹就會出

人人唔同玩法啦，有啲人急住發展，有啲人就慢慢黎當過下日晨咁玩。
個島一手一腳起出黎，又冇爆機劇情，唔洗同人比較快定慢既
個game預左你玩一年以上，快快手搞掂曬到後期就冇乜樂趣啦

第三日，玩到依家先訓

新手第三日

部機未送到 入定gp得唔得

我都係聽日去買，入定得唔得？

第四日

琴日買左堆大白菜放起地下
今朝一早起睇

同我一樣
但係我未拎到整島app之前已經整完九成
而家淨係搵埋最後兩隻同升級商店就正式完
不過唔較時間成個島重起應該仲玩到半個月

我玩第8日

今朝起身第一次見到佢

南半球？ 啲樹咁黃

yes 好似秋天中

第3日

想加啲南島朋友

我第一日玩 有冇人same

here

我係南半球阿
只求同朋友開心玩

想問下有無人未買switch online family plan可以一齊買 岩岩開始玩兩日

可以啊！！但要搵多幾個人先夠數

Okay ah! 嚴格計我都係今日先開始玩
尋日買機 已經想整成堆qr code

想問下family plan嘅作用係咩

switch 可以onlne
搵fd/其他人連線

第4日

如果唔買family plan
係咪去唔到朋友嘅島？

玩第二日，唔知做乜好，其實佢係咪預日日都得少少野做

動森唔炒股玩嚟做咩
ALl IN 完先發覺自己個價好閪？
動森大頭菜交易所幫到你
有人有靚價share 即時跟隊
下一秒已經可以入場
連字都唔洗打呀
即join

想搵啲唔會做時光旅行者
慢慢享受遊戲嘅人一齊玩
(接受到返夜班嘅人較返時朝早時間玩，
但係飛嚟飛去刷嘢刷大頭菜嗰啲就不了，
大家追求嘅嘢唔同，唔想被破壞遊戲體驗)